用過 Dcard 抽卡既入黎傾下

之前IG見到廣告 download 落黎用下
填自介要填勁多野
抽左一個禮拜 抽到外國留學同埋香港人
玩過既巴絲打其實想抽到咩人？

台灣垃圾app 不了

請善用起底功能
打手

有西斯板wor

打手呢家野有人比錢先做啦
依家都無人比錢
on99